覺唔覺 FIFA UT 個System有心令你嬴/輸

嬴左幾埸後個System有心令你輸返,
我幾球空龍都唔入,對面一個遠射/傳中/角球就入左
EA

玩FUT慘過返工

cannot agree more 要受氣

我試過 勝場多過敗場
個system就會做野
SB 都會輸 下半場電腦變左第二隊咁
自己射又會中完左柱中右柱
被追和機率好高

呢幾日刷 Objective 敗多過勝
玩DR 又連勝番。。。都唔知講咩好
呢幾日同巴打 打friendly enjoy番好多
總言之就多謝呢度d巴打啦

點解無左個post?

痂線EA

而家先知？
有心要你輸就普通傳波都唔準